其實點解檢舉回覆要畀電郵？

有時見到啲不安圖例如momo, 蓮蓬圖…
都好撚想report嗰啲仆街
但係懶得打E-mail
所以平時都係封鎖就算

其實點解檢舉回覆要畀電郵？

等佢可以回覆你嘅檢舉
同時可以減少白撞

momo都驚 小學畢業未？